（狗改不了）支那女西九站落車即吐痰 一腳往返兩地成打卡熱點

廣深港高鐵香港段今日通車，《蘋果》記者今晨6時許就抵達廣州南站，直擊第一班車的情況，不僅看到了中港兩地車站規矩的大不同，還目擊到乘客在月台吐痰的嚇人情景，見證兩地文化的差異！

廣州南站離市區甚遠，記者實測從越秀區鬧市，乘搭地鐵到廣州南站，需近30分鐘地鐵車程；按百度地圖顯示，從天河區、海珠區等市中心乘搭地鐵到廣州南站，行程均為約30分鐘。而在廣州南站月台上，記者發現，一名男子正在吸煙。原來，內地車站的規例與香港大不同，西九龍站內是禁止吸煙的，但廣州南站和深圳北站均無此規定。

記者登車後，6時48分，列車開出，7時43分準時抵港。不過，甫落車，記者就看到嚇人一幕，有女乘客落車踏上月台後，即吐出一口濃痰！

廣州南下第一班高鐵抵達西九龍站，旅客還是非常興奮，內地口岸區與香港口岸區的分界線，成為了打卡熱點，不少乘客跨過地上的黃黑色分界線，拍下「一腳往返兩地」的照片留念。

香港已淪陷
強調要求大英帝國支配香港

香港97

接軌了

共享支那人榮耀

垃圾game 變神預言

見到個女人吐痰張圖，腦海即刻響起香港97嗰首背景音樂

我愛北京天安門
天安門上太陽升

有聲

係支那區吐痰 洗唔洗罰1500？

嗚嗚...

我上網search吓蚑那法律其實有,不過佢哋根本都唔撚執行嘅
城市市容和環境衛生管理條例

第三十四條 有下列行為之一者，城市人民政府市容環境衛生行政主管部門或者其委託的單位除責令其糾正違法行為、採取補救措施外，可以並處警告、罰款：

（一）隨地吐痰、便溺，亂扔果皮、紙屑和煙頭等廢棄物的；

（二）在城市建築物、設施以及樹木上塗寫、刻畫或者未經批准張掛、張貼宣傳品等的；

（三）在城市人民政府規定的街道的臨街建築物的陽台和窗外，堆放、吊掛有礙市容的物品的；

（四）不按規定的時間、地點、方式，傾倒垃圾、糞便的；

（五）不履行衛生責任區清掃保潔義務或者不按規定清運、處理垃圾和糞便的；

（六）運輸液體、散裝貨物不作密封、包紮、覆蓋，造成泄漏、遺撒的；

（七）臨街工地不設置護欄或者不作遮擋、停工場地不及時整理並作必要覆蓋或者竣工後不及時清理和平整場地，影響市容和環境衛生的。

支那人沒有一個是文明的

支那賤種幾時先可以滅絕

正喎 一人吐一啖

係啊，有咩問題咁呢？